頭先我打左個尿震，已化解地震

每人捐3000

陰公